唔該你地班暴徒唔好再攪事 再圍警署你就後果自負

唔好屌我標題撚
我第一句係同狗講
第二句係同各位手足講

各位 我地已經連續幾日出咗黎
831 91 92 93 我都出晒
講真 我地要停一停

因為呢幾日太多事發生
淨係831太子單野已經係大件事過核爆
到宜家仲未知有冇人失蹤

你宜家呢幾日加上大圍捕同圍狗屋
每日都太多新聞
我記得之前手足話如果活動太密
舊新聞好容易比新既新聞遮蓋
有冇人發現點解呢幾日冇咩文宣？
因為做唔切！！！

831尋人事件理應無限放大！！！
推到國際討論區懷疑黑警殺人
另外琴晚白衫男仔問咗句良心去咗邊
就俾人打到流晒血
中學白色恐怖
推信用評分制 又禁錮學生
呢個都係核彈！！！
今日六個黑警壓落手足頸椎令佢失去知覺
又係巴士持槍搜捕示威者
呢啲都係核彈！！！

其實宜家對家俾晒彈藥我地
文宣手足都要時間做野
如果你日日圍狗屋又俾人拉既
只會遮蓋晒前幾日既事件
而文宣又做唔切 又對外宣傳不足！！！

我唔係左膠和理非
只係覺得太多彈藥唔用會好浪費！！！

另外好想講
前線兄弟姊妹
如果發夢時你地想留我希望有個原因
就係反擊打狗
如果你地留但又只係set RB 等狗爭緩
上晒gear就暴走
咁不如唔好留
睇到佢呢幾日既取態
真係想拉鳩晒我地

一句講晒
你話留低反擊既 ok 可以
但如果你又講唔出留既原因
我真係唔知辛辛苦苦整鐵馬企係度對峙有乜幫助

其實真係講到口水都乾
但我仲有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既

Hit n Run !!!!!!!!!

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我同意

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

10

9

push

8

7

6

5

4

3

2

1

借位一推
快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？
2個人一個地方 36個人都夠

凡係標題黨都要屌

---
907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

支那核心價值Bingo Sheet
全民大批鬥

市民鬥黑警
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者

根本全部都係香港人
不分化 不割𥱊

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

打boss梗係要觀察下㗎啦唔日夜望住點會知boss弱點先
香城online一隻boss都勁難打

點解無人推上熱門?

靠你了

［突發］可唔可以推到俾831太子逃亡手足睇